會點樣討好另一半屋企人？

如題。

揸跑車接佢

有錢巴

次次上去都有雞髀食

食埋條女個妹，方便第時策反

愛屋及烏，唔洗刻意

男既，有錢就得
女既，有禮貌就得

似乎世事已被你看透

唔需要討好

如果另一半屋企人未識你已經麻麻地鍾意你，咁你地又會點做？

你地通常一齊左幾耐見家長

多d請波餅俾條仔老豆食

我都想知

既然佢地都唔鍾意你
盡情講真話屌柒佢地

但係我鍾意男朋友架嘛

好慘 俾人誤會

唔洗討好 冇另一半

洗乜理 佢地唔中意又點 又唔係同佢父母拍拖
你對你另一半好就夠啦

利申冇女

唔洗討好
佢對我好我就好
唔好相與既我就唔會同佢接觸